{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71148&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "루나키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平に位置する新築キッズプールビラは、個別プールと屋外共用プールを運営しています。 周辺の観光地としては南怡島とアチムゴヨ樹木園が近くに位置しています。 またプチフランスも車で42分の距離にあります。 入室は5時以降、退室は22時以前に可能であり、無料Wi-Fiが提供されます。 全室禁煙で駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室情報では、個別のキッズプールをご利用いただけます。利用時間は入室後から退室前までです。 ぬるま湯を利用する場合、料金は3~33度の場合は1泊当たり50,000ウォン、34~36度の場合は1泊当たり70,000ウォンで、現場で決済します。 屋外プールは夏期に運営され、営業時間は午前5時から午前9時までです。 駐車場と無料の屋外遊び場があり、消火器と煙感知器が設置されています。 バーベキュー施設としては遠赤外線ロースターグリルのレンタルが可能で、一部屋当たり千ウォンで現地でお支払いいただけます。 バーベキューsetは事前予約が必須で、豚肉バーベキューset(2人前)は70,000ウォン、牛肉バーベキューset(2人前)は60,000ウォンです。 バーベキューsetの電気グリル申請は入室当日の午前10時まで可能で、事前口座振替で決済する必要があります。 材料の需給によってバーベキューsetの構成は少しずつ変更されることがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 客室内ではペットの立ち入りが禁止されており、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用とゴミの分類は守らなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部料金が変更されたりプールの運営が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築キッズプールビラは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島とアチムゴヨ樹木園があります。また、プチフランスも近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "利用することができるプールはありますか？",
            "answer": "はい、個別のキッズプールをご利用いただけます。利用時間は入室後から退室前までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合、料金は3~33度の場合は1泊当たり50,000ウォン、34~36度の場合は1泊当たり70,000ウォンで、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、営業時間は午前5時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットのレンタルが可能です。一部屋当たり千ウォンで現地でお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 384
    }
}